維園大量手足，唔好放棄

好動感呀hi

樓主睇緊live?

樓主冇轉ac正傻仔傻仔

玩極係呢招
全香港人出哂去啦
單機啦你

15:52 #銅鑼灣 兩籠、一衝維園道/興發街去緊維園，請維園一帶人士小心。